喂師兄

喂師兄
聽講架三條一用 Supra 偈㗎喎
Tune 埋之後成六百幾匹㗎喎
有冇把握先？

聽講架AE111仲有潛水功能😂

喂汀九揚咗呀
轉 loca 轉 loca 大清呀